屌你可唔可以用鼻呼吸啊

你班仆街起身冇刷牙上到巴士就自律啦
個口臭到仆街仲成程車用個口呼吸
又唔知係邊撚個，一陣一陣口臭味係咁飄過黎
訓住都比你臭醒啊屌你老母

結論：樓主死毒撚dup低頭死狗出post

下次搭的士咪得囉

唔dup低頭唔通岳高頭出post啊 ？

弱智話你死狗呀屌你老母

你係咪比人話過你有口臭啊一開post你就咁敏感

SORRY囉

臭你又奶

屌你老母一見到個post就變左手動呼吸

個鼻兩邊都塞曬我都唔想架

屎味口臭最難頂，好似廁所儲左十年屎唔沖咁

戴口罩囉

我都好想知點解有呢浸味⋯⋯好似含住舊屎呼氣咁

有病就睇醫生啦